!!#緊急提堂!! 美國隊長2.0 #新案件（煽動他人分裂國家）

[Forwarded from 被捕人士關注組]
🔴🔴🔴🔴🔴
‼️#緊急提堂 ‼️

🔴 今 日 🔴
🏛西 九 龍 裁 判 法 院（國 安 庭）
🕝14:30
👤馬 (美國隊長2.0) #新案件（煽動他人分裂國家）

[今日聲援表 ()]

推

Push

PushPushPushPushPushPushPushPush

咩人咁易煽動到

push

pushpushpushpushpushpush

推推推推推推推推

幫推

支那狗又禁錮香港人

Pish

PishPishPishPishPishPishPish

咁撚癲

「新一代美國隊長」馬姓男子被警方起訴違反港區國安法，煽動他人分裂國家罪、今午將在西九龍裁判法院提堂。

涉及罪行發生於十.一的違法遊行示威事件，涉及19宗事件 、分別發生於8.25 至11.22期間。

屌你老尾
香港獨立 唯一出路

佢自己玩大咗

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

你講中共？

pushpushpushpushpushpushpushpushpush

Push push

Push push
Push push
Push push

如果叫口號都算, 咁真係唔使玩

終於要搞佢
用國安法提堂一定係唔係都還押

美隊

呢個癲佬

極權狗終於出手

嗌句「光復香港，時代革命」就係分裂國家？

dllm

個國家咁容易分裂，摺左佢算啦

係

佢只係叫咗兩三句口號

有冇律師跟進緊

CLS

冇撚錯

一開頭覺得佢玩膠，點知後來佢除咗制服
都不斷宣傳 唔似白卡仔

以後叫玻璃國算啦

紙制國家

Who

要坐3個月先審

聲援手足

理解佢既信念
但我覺得港共唔會仁慈，一定盡拉盡告，話唔應該驚好似係對港共仲有一絲幻想咁，不過只係我個人理解，馬生應該純粹叫人唔好驚

不准保釋,還押至2月10日

c l s

Diu

屌你要發大件事，佢只係因為講野就要還押屌你老母

佢真係好勇

豆腐國家, 一句野就分裂到, 屌你老母啦